## Щоб додати домашне завдання в новий репозиторій на GitLab

Нам потрібно:
1. Зробити новий репозиторій
2. Зклонувати репозиторій собі на компьютер за подопогою команді **git clone**
3. Додаемо наше домашне завдання до папки яка в нас зъявилась на компьютері 
4. Вводимо команду **git status** для того щоб дізнатися статус наших файлів.
5. Вводимо команду **git add .** для того щоб додати усі наши фали для відстеження
6. Вводимо команду **git commit -m "Commit message"**, щою зробити наш перший комміт. 
7. Вводимо команду **git push**, щоб запушити зміни на GitLab

## Щоб додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.

Нам потрібно:
1. Зробити новий репозиторій
2. Заходимо в папку, де зберігається наш проект
3. Пишемо команду **git init**
4. Вводимо команду **git status** для того щоб дізнатися статус наших файлів.
5. Вводимо команду **git add .** для того щоб додати усі наши фали для відстеження
6. Вводимо команду **git commit -m "Commit message"**, щою зробити наш перший комміт. 
7. Вводимо команду **git remote add origin https://gitlab.com/CounSive/hw2.git**, щоб сінхронізувати папку на нашопу компьютері(репозиторій) за папокою на GitLab
8. Вводмо команду **git branch -M main**
9. Вводимо команду **git push**, щоб запушити зміни на GitLab